屋企有床蛩點算好

琴晚臨瞓前見到有一隻
有冇乜嘢方法可以滅一滅蟲先
屋企啱啱裝修完

冇了 下世小心d

津路水炮

用燙斗開最熱用蒸氣殺死佢

扔得啦